［歷史］痛心：原來廿年前中美撞機，俾中共執咗美國架偵察機，令佢空軍科技行前咗三十年

15:00開始